## [0.5.1] - 2022-09-24

- `Rkremap::Event#match?(app:)`: Hash を指定したときに正常に動作しなかったのを修正
- `Rkremap::Event#inspect`: キーイベント以外ではイベントタイプだけを表示
- リリースイベントの処理が正しく行われない場合があったのを修正
- example/tmtm.rb 変更

## [0.5.0] - 2022-09-04

- `Rkremap#remap` 追加

## [0.4.1] - 2022-08-27

- `$VERBOSE` が真のときに検出デバイス名を標準出力に出力する
- 同時に発生したイベントを取りこぼすことがあったのを修正

## [0.4.0] - 2022-08-19

- `Rkremap#exclude = /pattern/` で除外デバイスを指定可
- `Rkremap#mouse = true` でマウスも対象とする
- `Rkremap#match(device:, app:)` でデバイスやアプリを条件に指定可
- `Rkremap#with_modifier` で修飾キーを指定可

## [0.3.0.1] - 2022-07-18

- example 配下を更新
- GitHub から GitLab に変更

## [0.3.0] - 2022-03-05

- キーボードデバイスの接続を自動検出
- デバイス切断時の例外を無視

## [0.2.1] - 2022-01-30

- メモリリーク修正

## [0.2.0] - 2022-01-12

- 入力デバイス自動検出

## [0.1.0] - 2021-12-28

- Initial release
